一到星期六 偽毒又消失

is.

你咪係偽毒囉
對上個po喺14號凌晨4點開

你勁

我勁毒

咪撚7嘈

Agger